啲廢中爭凳仔咁樣搶地鐵啲位

仲活潑過我

果堆賤種應該一車車咁送去打靶

啲小碎步仲勁撚過義勇軍

點解佢地咁緊張有冇位坐

有時見明明只係搭一個站，我都唔明